有無人可以俾到意見我？

其實幾年前讀左個high diploma，如果依家再讀個high Diploma 不過唔同科 會唔會好白癡？因為以我幾年前high diploma既分根本就升唔到上去但依家想係幼兒教育方面試下 我應該點做？

讀 有咩所謂

追返post 6個月前問而家仲未決定好?

幾歲

因為依家要開始報名了我都會報左先 但讀左又怕浪費時間 所以1516中

因為自己都唔細 無咩時間可以俾我浪費岀黎搵錢好定讀過再做一份自己中意既工?

22-25之間

有錢咪讀
時間點會浪費？到時唔撚去上堂咪得

你有冇返工？

唔上堂真係㰖炒(本人讀書比較差)

我就咁睇
你而家個HD係唔係專科？
搵唔搵到幼教份人工/前途點？
如果唔係專科 去讀幼教啦

有 返左1年到

收入幾多？穩定？

我依家個HD就係唔係專科

穩定 但唔高 仲要唔係自己想做既工

麻麻地建議幼教HD

咁咪炒
最重要係你有無錢？
我得閒都報下日文同葡文course
有時間咪上，無時間有野做咪走堂，到考試唔識咪下次retake
讀讀下你就識，差在啲學費你有無錢俾

雙hd學位

有心機咪去試下讀
首要條件係支持到生活
唔餓死想做咩都得

讀啦
係有興趣屋企冇經濟負擔就趁早讀
同時可以試下去幼稚園教暑期興趣班
睇下咩感覺

點解？

隔住個moon都feel到好勁揪

你要真係知道幼教好辛苦 無幾多個會真係想入行

唔知你想讀邊間嘅幼教HD